我認為發CV最好係日頭發

請指教
謝謝

點解

發

發你老母

香討過來？

台灣人？

發就唔駛CV啦

發你老母臭化閪咩支那仔

你老尾又係

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

屌你老尾又開廢post之後走咗去，躝返知乎啦，嗰邊應該有人會陪你癲

屌你老母

發你老母
邊度鄉下

屌你老母

請指教
謝謝

發你老母臭西咩

推

Send就send啦 發乜L

Зирә трук-Фернандо.
Кидердеру зирә
Чирә чанг "зан" ата атамаска?

Иске Диска
Кин зан мин миндандан сор сорг, куг мин мин ака зира ацург гуртерг атертерг стертерг
Иририр, чекек, кумүү, ту ту, куг зан заг оки ока?
Чәк чан з з з з з ч з з ч з ч з ч ч з м а м а м а н а н а а а а а а а а а а а а а а а
Бу аг огу зан з.
Фото Ама гәм зан зам зан з

Зар чан з з з з з з з г з г з з з ч з з з з з з з з з з п з пират чирә заг заг

Мин чирә з ан-ану зан зы
Барлык сорауларга да җавап биреп булмый

Иске Дискней Зан Зан Канг 5п Зир Заг.
Кешеләрнең җаваплары җитми, шуңа катнашмагыз.

Хори Хори заггульг.
Дедле чан зу зу заг зам замме земме?

Соңгы юл
Ул мине әнием үлгәнче пычаклады

同以前peter俾料一樣咁on 9